---
layout: page
title: C# .NET Разработка!
permalink: /
---

<br/>

### Коротко о CSDev.NET

Администратор сайта, немного отошел от темы программирования на C#, но надеется когда-нибудь вернуться. И похоже, что не очень скоро это случится. Пока, если честно, не приходится работать не только с C#, но даже и с Windows платформой.

Но, если будут желающие помочь с наполнением сайта, то я могу всячески способствовать.

Проект OpenSource.
Может присылать ссылки на какие-то интересные проекты.

<br/>

### Текущие интересы по программированию

Сейчас намного больше интересует javascript. Если эта тема также интересна, вот здесь наши предложения по изучению <a ref="//jsdev.ru">javascript</a>. Изучаемые направления: React, Vue, Angular, Node.js и д.р. Собираем и обмениваемся материалами, делимся опытомом. Ссылку на телеграм чат см.на сайте.

<br/>

### Сотрудничество с программистами C#.net

Я могу программировать на JavaScript (React, Typescript, Node.js), PL/SQL, Java. Могу администь сервера баз данных Oracle и сервера приложений Weblogic.

Если возможны какие-нибудь взаимоинтерсные варианты сотрудничества,

**Обратная связь:**

<img src="/img/a3333333mail.gif" alt="Marley" border="0" />
